有冇人玩過呢隻舊驚?

好耐之前玩過,記得結局似有後作,點解會斷左尾

神奇傳說經典

唔係
叫魔法少年